多唔多人一take pass ao/eo

cre 2 2 pass
blt 80
written test fail
ca aco psii 見唔成
民政署合約工wait list
wait左半年冇聲氣
想試多次ao/eo
唔得就做死一世文員仔